梁振英開「再出發」公司收獻金 政界猜測謀選下屆特首

早在上月底，政圈傳出董建華和梁振英組成大聯盟，招攬政商界重量級人士，包括多名全國政協常委、人大代表如政協常委唐英年、許榮茂、港區人大代表兼行會成員葉國謙，亦廣邀商界「大孖沙」參與，名義上這個大聯盟以修復社會撕裂為目標，實際劍指9月立法會選戰，幫建制地區及專業界人士落區做拉票工作，力抗民主派搶立會35席。有政界中人指，基金會寫明可接受各公私營機構的捐贈及財務支持，「明顯為收捐款做選舉工程鋪定路」

不過，建制派對梁振英助打選戰反應冷淡，更有傳個別建制中人擔心梁公眾形象差，聯盟會拉票變「倒米」，反成民主派候選人攻擊目標，原本傳上月尾會正式公佈成立，最終未見有任何消息。但有政界人士相信，即使大聯盟不搞9月選戰，「喺抗疫過後，個基金仲有其他幫政府、建制做啦啦隊，唱好香港嘅嘢可以做」。

而且政圈一直盛傳，梁振英陣營仍想在下屆特首選舉支持一名候選人出戰，甚至傳梁本人隨時再披甲上陣，「到時又可以變做特首選戰宣傳平台，幫佢哋支持嘅人選提早造勢，所以呢個平台點都有用」。據指有特首選委上月收到梁振英電話，表明「我想競選特首，希望你多多支持。」

算撚數啦過氣廢老

689亡港之心不死

終於露出馬腳
佢同姐姐最撚憎做特首。

權力的迷戀

做過一次仲唔夠?

早在上月底，政圈傳出董建華和梁振英組成大聯盟，招攬政商界重量級人士，包括多名全國政協常委、人大代表如政協常委唐英年

唐英年如果咁都肯落搭就死撚咗佢啦, 上次比689玩撚到你身敗名裂咁濟

佢想做足2屆

或者翻閹
做第一個做過兩次特首既人

LM睇姐姐又出嚟

呢個位根本係三煞位，邊個上邊個死，點解佢仲咁迷戀特首呢個位

西環發功好難講
但可能會拖佢後腳

真係人生恥辱黎，阿董同阿曾都可以連任，唯獨係佢柒到連選都唔畀再選

而家有777陪佢

即係四代死咗三代出返嚟
又抄火影

知唔知醜

中共唔比佢玩

好快有人陪啦
689 never walk alone

不甘寂寞
佢同董建華一樣
年而不死 是為賊也

做特首果陣 無咩做過好事
落左任 仲係度不停搞死香港

對於無能嘅人 識擦鞋就有金錢權力係幾吸引
好似黑警咁乜都唔識靠打人有幾皮 大把人做

唔得啦呢啲人既心態異於常人，777係佢眼中只係佢下屬 你又點可以叫佢同自己下屬做比較

唔好用常理去諗精神病人

以正常途徑根本無可能有咁既收入
唔靠擦鞋仲可以靠咩

廢英終於發明了Facebook治港大法

學普京 柒婆 CY 輪換

董建華有連任過咩？

唔好玩喇 唐唐點會選
拍埋薯片佬到一齊食花生 飲紅酒喇
兩個個經歷都係一樣被逼參選

問題來了
良心值幾錢

二世祖有閪用咩
君不見佢呢幾年出嚟咪又係講嘢企響建制牌嗰邊講
俾人玩撚到咁撚樣都仲咁樣去陪笑陪跑
真係冇顏面見江東列祖列宗

老董係第2轉先唔做嫁
前後做左7年幾

有連任, 但做唔足第2屆任期

狼震英

邊個上場都係仆街黎架啦

冇柒用一直唔係在意香港嘅權
而係在意中央嘅權
有咩好得過唔駛連任提早做致協副主席?
如果佢壓得掂而家嘅香港
你估大陸仲有冇位上?

港獨之父睇唔過眼，要返嚟撚化你地

CHING睇得好透

似係想課金養肥自己

啤梨晚報都踢爆兩公婆貪心到仆街 屈鳩人一蚊租工廠比佢地做飯盒 迫馬會同佢買d飯

佢唔係出嚟選
係出嚟抬轎

LINK?

港獨之父

咁戀棧權力 個5000萬找數未

終於俾佢等到，日日望林鄭仆街

習大大咁 永續主席

復仇撚

屌 又啱喎

你估商家佬仲受唔受你呀啦？

好難搵返果集
龍蝦係仆街都冇人有既僱主 d人話打工未見過咁仆街既人

仆街有樣睇

住慣禮賓府

疫情未完仲想搞權鬥

根本冇一個人係正常連任做足兩屆

佢見林鄭玩得咁開心，後悔當初唔玩放d

界票

邊個上都係一鳩樣

港獨之父又出擊

CY同唐唐
就好似有錢仔同窮人既分別
窮人打工打成世都想上位
唐唐有錢仔 本身就係上流 邊洗搏命

因為要做特首，唔服務都收5千萬
好多機密資料過手
做個新聞主任都「壓力大到要跳樓」

港獨之父

姐姐呢？

上次都只得689
今次真係過到600票？

廢老689 做都好 , 起碼肯定修補唔到社會撕裂
抗爭繼續

權力既吸引力勁過白粉

人有錢後一定係追求權力

廢老日日打飛機

死心不息死廢老

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

條撚樣dum心啦
當年都無得好似而家咁玩
原來玩到咁大都無後果
我係佢我直接跳出嚟話選特首

佢都選到咁我都選到喇屌

最撚憎定最撚恨

等我遲啲出post唱衰689, 竟然想搶我個位

要淪落到fb打飛機
仲有咩權
反而老懵董先有影響力

後面好多勢力角力緊我地街外人睇唔到
可以睇返杜琪峰套《黑社會》

扮普京

支持佢同林鄭交換任期

加快港獨

佢係選又唔拘
一來全世界都知佢係仆街
好過温水煮蛙
二來佢仇家多
加埋下屆民主派選委票肯定會增加
爆冷輸咗就精彩

振英bb